屌，最近fb 真係好撚煩

以前都唔係咁
而家abc commented on xxxx's share,都會顯示喺自己嘅通知上面
問題係呢個xxxx 嘅page 我根本冇join 過，果個abc 其實我都唔多熟，佢鍾意顯示咪顯示喺主頁就夠啦，而家連通知都會show 呢啲三唔識七嘅嘢
仲有而家通知有時會多左個"你識唔識呢條友"，屌，我識你老鼠咩，都係果句，呢啲濕鳩嘢你咪撚喺通知到彈出嚟啦

慘在手機安裝左佢個濕鳩app ，呢啲咁無謂嘅通知都成日彈出嚟，嬲到去後台禁哂fb 啲通知

明明毒撚冇人搵已經好慘，個電話突然震以為終於有料到，點知......毒撚都係唔好有咁多幻想

我都係呀
但好似係設定禁左咩制就ok返

邊到有得搞？教教我please
今日入去佢個設定，搵左好耐都唔見有

同問真係好撚煩

我冇呢個問題
應該係你好少用fb

你意思係你冇見過呢類嘢，定係你見過，不過你成日用fb所以覺得冇咩嘢？

我冇遇過呢個問題

咁我唔知點解我同樓上幾位巴打都會遇到啦，唔通我地係vip ，fb搵左我地嚟試水溫？

屌連ig都係咁 有個3唔識7嘅人話我知佢like邊個邊個洗我通知欄
感覺上同yahoo距離不遠
仲有冇其他社交平台OK

是咪啲page比左錢先可以咁
有啲page又唔會架喎

加一，本身有2個facebook account，少用果個成日都彈人地講野同like 果d post，都唔係響我個wall講野 又冇tag我 話我知做乜

唔清楚啦 我真你係冇試過
可能我唔係香港ip

成日話your posts had 幾撚柒多個reactions last week
一時就話我save撚咗幾多個post未睇
煩撚到嘔電

唉，google + 我覺得好正，私隱度又高，又唔會有呢啲煩膠嘢
fb 仲有樣好乞人憎嘅嘢，就係你去like 人嘢，去人地到commented ，你啲朋友都會睇到哂，屌，like 個甜故，分分鐘全世界都知
仲有fb 為左硬推佢個濕鳩messager ，喺手機一定要裝佢個app 先同人傾到，明明好耐以前手機上網頁版或者手機app 已經用到

google +慘在冇人用，一開始果陣都大力叫啲朋友轉會，但個個都慣性收視咁用返fb ，搞到而家fb 幾差都好，都要硬食

有可能，由以前出賣用戶資料，已經覺得fb 為左錢咩都做得出

呢種戈地like 嘢commented 嘢洗你主頁好耐之前已經有，我尚叫可以接受，我有嘢做果陣最多唔入fb 睇煩膠嘢，無聊果陣先入去無聊一下
但都唔夠而家咁過份，佢將煩膠嘢顯示喺通知欄，就即係你得唔得閒都好，都要畀人煩
fb 已經去到cold call 級

哦，咁恭喜哂你啦

fb 越整越煩膠

如果google+多人用唔難保佢都會咁
天下烏鴉一樣黑

不過而家fb仲狗到你入個app就用拎左你電話相簿啲相suggest你up上去
唔怪得後生嗰啲無人玩

而家fb都係睇新聞同八卦嘢就算
share自己嘢？不了

好耐以前已經係咁柒
毫無私隱可言
有時見到大波妹like一下
祖宗18代都會見到你like過
早幾年佢個私隱設定複雜到痴線
之後先改返好少少
（但無論點調教我都係keep住無私隱）
而家最新我仲發現咗
廣告係無得不顯示（以前有得disable佢）
當你遇上煩膠廣告
你只會keep住不斷loop佢
我夠膽講
大陸微博都未有咁撚嘔心
fb真係快啲去食屎

fb app 垃圾
fb mobile 版都係垃圾

屌你佢而家整到佢背後個logarithm選擇比乜你睇，而唔係你like follow嘅嘢你會睇到曬。

有競爭點都冇咁猖狂嘅，google +本身就強調私隱，佢有得分唔同嘅朋友圈，你想講咩可以分開share 畀唔同嘅人(後來fb 都炒考左某部分功能)
如果佢搞而家fb 嘅濕鳩嘢，就未免係自打嘴巴

而家fb 搞到咁，真心唔敢亂like 亂commented
公司同事都盡量唔add
免得將來後悔莫及

微博就另一回事啦，個模式似係Twitter ，你講嘅嘢人地冇add 過你都照傳通街，用得微博都係預左對public

我聽個有開page 嘅朋友講，而家fb 改左政策，你follow 左某個page ，個page update 嘅話，你喺主頁未必會睇到哂，除非你自己㩒入去個page 到
(有幾多個follow 左，又真係周不時自己㩒入去睇呀)

如果想show 得哂出嚟，就要個page admin 畀錢join fb嘅package

即係，如果你follow左某啲寫故page,有時佢update 左，係唔會顯示係你主頁，一係你定時自己㩒入去睇，一係就要admin 科水